社工 護士 老師 脫貧三寶

20頭分數
有ulife
畢業輕鬆過30k
性價比最高

chow post

社工有u life?

U life 唔俾啲無薪實習chur 死都偷笑

why no

bba competition, 爭exchange, 爭4.0, 爭intern 都chur到死
出到黎都係得1xk

專業科chur完有回報

ulife睇你點定義
hea過定充實

社工搵唔到錢
老師時薪低過m記
護士頂得順shift同屎尿屁都搵到既

社工你普通u grad都萬尾兩萬頭wow

你唔係做政府有得跳point 極難升職加薪

做多幾年分分鐘入埋社署/HA/學校
眼見好多社工朋友拿左個master就變aswo 輕鬆3xk+

啱呀

所以ust係垃圾學校

bba 唔爆4唔去外國exchange 係咪grad 唔到 有得揀架嘛
社工護士實習做唔夠鐘就畢唔到業，冇得揀hea讀

抄post就收皮啦屌你老母

chur 4年
之後笑足成世

你睇人好 人睇你好
最好係有父幹

講到好似grad 咗就唔使做咁

起碼有份穩定兼有可觀收入嘅工

萬尾叫脫貧？
笑死連登仔

通常跟point既工
經驗多 一轉工 人工就從0開始
同fg睇齊

社工好慘架
社福界行左一筆過撥款
社工都變左專業人士咁 逐份job咁接去賺政府錢
要收數做job的

不過當然 同其他專業學科比 社工難極有譜啦

社工移民易過老師 護士

社工 未必好高

老師 搵到教席
就爽